Action Link :

- /index.html , Halaman Utama Dari Aplikasi Reva menampilkan introduction aplikasi (BEM, SCSS, UI) serta menampilkan hotel promo (v-for) menggunakan vue Js.

- /detail.html , Halaman Yang Menmapilkan Detail Dari Hotel Berisi Deskripsi Serta Fasilitas Juga mengefetch Api Makanan serta status (v-if, v-else, v-bind) API yang di get.

- /pesan.html , Halaman untuk melakukan booking hotel